腦出血中風死唔去仲慘過死，所以廢蛇，加油

你一定長命百歲

讚揚醫生好有醫德

樓主洗5洗開咁多post

條垃圾無鳩人理搞要死吠爛吠

你咪入黎理緊佢囉

淨係費sir入廠都已經開咗6個post
我都希望樓主長命百歲

街邊狗吠咪踢一脚囉

（口德）艾斯杜利意外離世，曼聯喉舌報竟拿來開玩笑？